騎馬與砍殺2 下星期就出

各位準備好未

估唔到有生之年有得玩呢隻game

啲AI好似冇改進過...

唔係嘛

好似未係正式版。
但都玩住先

由中學等到以家連孫仔都讀中學了，終於等到

咁就三年啦

條撚準備

D人樣正常左好多

我要攻城

係咪未有大地圖 見youtube都係巳經係戰場打

有啊

哇 頂唔緊啦屌

以前玩mod啲人整到個世界觀好正 又多兵種同城市 地圖上仲有boss打

期待啲公主變返正常樣
第一集冇個揀得落手

比個頭盔粒9住佢算

等左足足7 年

帶1隊騎兵，橫掃天下

隻game係玩咩架
之前玩虎豹騎個陣已經有留意呢隻game
但佢好似唔係單純斬草咁?

單機可以自己建國/幫國王打天下嘅虎豹騎

今集攻城正過虎豹騎

咁佢有無得同fd一齊玩
個陣玩虎豹騎係PVP幾條友圍毆一條友咁打

記得第一次玩
幫國家打生打死終於有人許配個女比你
點知全部都咁豬
嗰晚真係瞓唔著

玩弓騎kite到無晒箭先衝鋒收佢皮 不過個場有山就跑唔郁

好似有pvp

咁樣要等太耐，我一開波成隊騎兵衝過去，就算人數少好多，但基本上唔會輸，亦唔會死好多。

痴鳩線 2010年會考完個假期玩過第一代 等10鳩幾年出第二代

西式 通病

等新潘德mod

以前玩過最初果個版本, 好撚多BUG
不過幾正

咩三年，2012已經宣佈會整2

有冇火槍玩？

騎兵係最強又最多用途兵種黎
基本上隻馬係你既第二條命黎 啲兵點斬都係斬你隻馬
搵到個卡位叫晒啲手下落馬頂住真係一騎當千都得
大地圖上面又行得快 一定唔怕追逐唔到人

玩完原版再玩潘德

MOD先正

魔戒mod

early access不了 做白老鼠

最重要係大地圖行得快
除非開始自立為王，如果唔係一定用鐵騎橫掃天下

就咁睇好似同舊版分別不大

唔識玩
個陣打完一度 屋企又被人打
gg

本來2017/18可以玩
點知一拖拖咗三四年

一代玩開最低對玩家傷害
唔識前置量
唔識騎射
唔識格反
唔識騎槍

你對住啲用騎兵嘅國家麻煩啲，但對住啲全步兵嘅國家就真係大屠殺

delay no more

野戰對弓兵真係好爽 坦克碌豬咁

另一邊，half-life個啲等咗十三年

中間仲要完全唔理玩家
比人屌完先有番啲進度比人睇吓

打遊牧民族果啲最麻煩
全騎兵+周鳩圍走

頂唔緊了
等左好多年

係啦，果啲一路射箭一路走，有排追。

潘德mod有個沙漠好多弓騎打
一開波就分兩堆左右包抄你 煩到仆街

RELEASE DATE:
31 Mar, 2020

Approximately how long will this game be in Early Access?

“While we do not have a set date for a full release at this moment in time, we expect that the game will be in early access for around a year.

仲好似話會重複用城鎮 任務果啲 每次update都有可能要開新save

無所謂啦，以前都係由測試版開始玩
以前個禪達新手村宜家都無咗
我仲記得成日係入面殺NPC

唔知有無中文

AI打交勁左好多, 同識讓路

mordhau d fd?

一開波有座城入面嗰木箱 有件日本武士甲攞

騎砍無野取代到

Mod先正

由我小學玩到而家 我仲記得當時得一個npc 係被處刑個陣揀救唔救佢

dark knight 之後無咁呢個勢力之後我就改做自己個名 夠哂中二

mod鐘意玩乜都得啦

識貨可惜應該仲有排等

又可以做山賊王燒村搶野

終於都唔使願我長壽啦

以前隻魔戒mod

搶村得啲濕鳩洋腸同芝士比你 一個錢都無

I will drink from your skull

死 其實我第1集都唔係掌握到點打

哈老頭齊宣王
每次想保存所有國家都要去救斯瓦迪亞

仲記得裝個三國mod
攞把關刀周圍斬

為左玩佢砌左個新老婆
開1500 2000人

我鐘意帶全部長槍騎 一開波 對衝埋牙果下已經收左對面隊一半人皮
跟住幾十隻騎兵周圍衝周圍吉

其實點樣先算爆機 哥陣拎晒全地圖城都唔會完

一開波果下衝係爽 之後班o靚鳩衝就會比步兵圍 又走唔到睇住佢比人片死

騎砍果陣時好hit
雖然無玩過，不過果陣時上forum好多fd都有玩
都變左回憶一部分

但係佢個自動進攻超黐線
100個重裝騎士同100個難民都可以打平手
利申絲打都玩

mod 先係重點

我玩beta啲AI 好左喎

你有幾多座城先？

佢auto battle啲計算真係好弱智
200個難民打贏咗100個騎士

搵個要樓梯攻城既 搵幾十隻羅多克軍士塞樓梯
你搵個位企好可以狂斬樓梯入黎果個位
一千人攻你一百人都守得住

佢beta唔係得多人玩架咩？定你講緊1代

第一代
你明唔明白洗劫難民嗰下真係唔想玩
不停咁樣撳個mouse根本唔會有樂趣
佢哋啲刀力叉叉打極都唔損血

可能2代好咗呢

利申絲打
開極易

座城地型夠好先得, 好似阿美拉堡, 因為1000打你100你正常出得20人, 對方就150

玩M&B第一樣要做嘅嘢就係喺所有城市設廠
有無人反對？

個陣勁鍾意玩弓兵
全弓
攻城係城下一字排開
射到上面無人先攻
可以0死攻城

幾錢？

個陣玩魔戒mode，Gondor上曬身
老遠騎射爆頭好有滿足感

天鵝絨工場

玩開Fire & Sword, 雙答達槍好好玩
之前玩過一個mod有蒙古，d弓騎兵好屈
但搵唔返個mod

後期一日人工2000真係好撚肉赤

班仆街companion 又成日發脾氣走佬

我部老爺機唔知玩唔玩到

俾藉口你換機

騎射成日撞人撞山炒車比人追到

做開奴隸販子 自己兵全部鈍器一次過捉百幾二百人 夠cover條數有突

原來係咁玩，我次次到後期就見窮

賣人真係好好賺
不過成日唔知個買家係邊

下，唔係賣左就消失㗎嘛？

最記得佢有個total war mod, d 甲靚好多

D人已經整緊MB2魔戒MOD

我玩潘德 我記得好似可以比錢人收風知道買家係邊個城

不過算啦
收留敵軍真係養唔熟
個士氣完全bye bye左
連唔同nation都勁扣士氣
真係揀兵種咁揀nation

記得可以同個皇帝話想下野 之後咪join過第二個囉
自己D兵有返咁上下就叛變 爽

邊啲係鈍器？

Addressing the main concern and impact of this year; modding in Bannerlord. There will be no modding tools with the release of early access on the 31st. This means modding will be very limited until we have the tools and as far as we know, modding tools will not come until the full release of Bannerlord.
等起馬一年

第1集係玩過下 個時我玩冇得同其他真正玩家對砍
第2集有冇得上網同其他玩家對砍?

通常係鐵鎚 唔尖銳既武器 隻game既邏輯係咁樣只會打暈人

第一集後期已經有

明白 第一集就係冇玩到咁後
想問個模式係點嫁 大地圖就係同真正玩家對砍?

最真實打仗game

睇過啲Gameplay今集啲長矛兵反騎兵能力高咗好多

虎豹騎？

Swadian重騎加Nord硬步兵加Vaegir = 無得輸

D AI 同藍屍一樣ON99 咁既

過到喱關，之後就好易打

自立前請三思 通常即劇有一千人大軍打鳩你
同埋合圍前逐個擊破啦

因為成個國家啲領主都比你打死晒

反啦 唔係成世同人打工下嘛

點解畫質好似冇進化過咁

你調轉左啦

戰國同喪屍mod好正 不過暫時睇好似冇咩大進步...

d畫面仲係好差...

搵到D舊相

我條女 幾索

無恥卡位

全騎射

我D兵全職賣奴隸

其實畫面好左好多啦
同埋如果整到黑沙咁，同場150人打150人，部機點頂

都唔好講攻城戰

Swadia 同Rhodoks 之間記得個d幾易守 因為係山區

要畫質，打仗會好窒

個damage後面跟住 "b" for blunt嘅武器

爺爺醒下呀
騎砍下星期出喇

點解咁多人用支那隻虎豹騎同呢隻比
完全係2樣野嚟

可能無玩過騎砍1

等左好多年 終於出
最期待魔戒mod

冇呀, 佢算係第一代嘅前傳, 大約係唐朝時期, 未有火器

笑左

要不斷打仗先cover到人工

一停左戰爭就真係考起我

點樣set先可以好似安息人戰術咁

我唔撚明點解我啲雜牌軍有啲打返自己鄉下嘅人會士氣低落,明明我已經自立咗,咁即係唔效忠國家o者

到底出未

因為自己鄉下

打返自己鄉下士氣更係低啦，香港警察就話啫

好想快D玩

我down返潘德黎玩
頂住引先 橫店唔出得街

我等唔切啦

中學年代既驚竟然會再出新

隻game同fd玩嘅元素多唔多
姐係一齊打仗個種

主要係玩單機

唔識英文咪唔好玩囉
冇人揸住支槍逼你

係，玩法差不多
除左介面同畫面靚左
好擔心

英文驚都玩唔掂?
就算係日文韓文想玩既一樣玩到啦

就算冇官中都會有漢化/中文化

改左後日出😬
同埋騎砍中文站都話左頂多遲10日 就會有中文

騎砍 ONLINE 有得 100對100
癲過虎豹騎好多

之前玩拿破倫板 幾有趣

RPG 模式，可以加入國家
升職 ，搵同伴，做任務 ，徵兵攻城

又可以做國王 ，復國 好多野

騎砍一2008出，12年了。終於啊⋯⋯

今集如果可以賣領主同國王就好啦.

支那仔好快會出mod

D裝靚到

其實我覺得畫面冇咩所謂
只係希望啲ai醒d 唔好互相卡住大家
btw最希望有得同fd玩 一齊攻城掠地
不過今集好似貴左

漢匈決戰

我相信好多都係情意結去玩

16TH?
12TH?

有冇人會係騎砍中文站買 平好多

設廠係咩嚟
冇玩mod係咪冇呢個玩法?
利申: Warband

如果有歲數會老死 有得生仔傳位落去就正

M&B既精華係MOD

去搵市長打本做生意
只要係你嘅城/有好感嘅城
敵人控制中嘅會暫停生產唔會充公

人仔174

邊到講話後日出？
我睇steam都係31既

crlt ＋ x 明既會明

應該一樣 都係steam下載

中文站話
30號下午5點!!!!

騎砍2同1既分別(殘體字,但好詳細講有咩改進)

出個連登繁中

其實唔止，佢之前仲有測試版
個度都至少一年

人地工作室仔，比多啲錢佢地賺啦
隻game一開始只係兩公婆自己整，宜家先慢慢發展到終於出第二集

呢隻有冇ONLINE MODE?可以玩咩如果連線, MMO?

宜家見到嘅都係直接對打/攻城等，有兵仔可以控
但係MMO個啲就未見到
n年前有話過有同單機mode差唔多嘅玩法，但到宜家都唔見，應該都係消失咗
不過以前亦都有人整過MMO 嘅online mode

同埋，記住呢個都係測試版，M&B其實一路都會有更新
第一代個online 都唔係一開始就有

屌你老母終於出

但係174真係差幾多吓喎

鳩估無痛苦

一隻等撚左十鳩幾年既神作好心就直接steam full pay啦

係咪快速傳送

刷錢呀傳送係左mouse＋crlt

係咁就真係勁 抵等咁耐
但冇中文好難玩

早期玩既玩家都應該有上早文站

正, 有家族系統, 一定要亂搞關系

屌 咁撚耐都未出

如果同上一集一樣，就冇setting, 要自己帶隊跑
不過試過full team打一場死得幾件，算係啩

係玩過戰爭場面最有臨場感嘅遊戲

真係未試過設廠，原版有呢樣？

下？？
兩公婆整到咁嘅質素，神人也！！！

有啊雖然個功能好隱藏下

我仲記得之前有訪問話佢哋喺土耳其嘅工作室啲福利好好，啲員工可以成日BBQ...

30/3 ready

老死好似冇但生仔係有
同埋之前喺開發日誌有講過
你嘅人物唔似一代咁俾人頭上斬咗刀都唔死
今次係真係會戰死
如果有生仔嘅話，死咗就會變做個仔
因為今集加咗個家族系統，所以點樣壯大自己家族都好重要

冇錯係，佢賣一千蚊我都照買
成世人冇試過咁鍾意一隻game

虎豹騎依d垃圾支那驚

遲啲試吓先

總之M&B 就係支那驚唔會做到嘅質素啦
佢地淨係識出驚cap水，之後關人鳩事

咁搞落去遲早變sims

之前高lv得濟會出千人大隊嘅共匪
改返好未？

因為係計人數

你喺大陸網買咪又係steam啟用

認真場交就係mouse1,mouse1咁打
正常都想跳過

好似係睇片+開發日志

唔知！

所以我盡量都唔會auto battle 就算睇落兵種人數幾有優勢都好 總會死一兩個

如果係家族系統咁一定生仔好
係中世紀可以瓜分岳父領地

歐美版大閤立志傳?

小兵之路

Steam遊玩時數 811小時
計埋開心版都過一千

好撚正啊

會唔會有官方正體中文?

會有
但唔肯定3月30有

你可以捏個定延出黎
再建立家族咁玩落去

是

遲啲整埋got mod
不行了要射了

成十頁都無呢張gif點得

已經講左有人搞緊魔戒同got mod

會唔會出ps4?

唔明

魔戒 mod 要射了 要射了

點解係steam仲係顯示31號先出?唔係會早一日出咩?

第一代好似都有好多種版本 又多mod

等台灣漢化包

玩左好多mod ?
我玩戰團一座城得100士兵比1200士兵圍即刻無心機玩落去

領軍者玩咗最耐
近年玩潘德的預言

其實係咪35幾

400都唔使係好抵玩

過千小時驚黎

電腦都換埋啦，就係等佢呢世人玩過最正既單機遊戲

幾$

咪就係，淨係識抄人

掉轉左

靚抽

同感

睇完trailer ，覺得守城似難左好多。

之前守喺條梯附近已經得，今集佢玩埋攻城搥，又幾條梯，難守好多。

要趁佢地未集結太多嘅時候，預早殺佢幾個領主，令佢地無咁多兵

咸濕mod

有冇人玩過With Fire and Sword?
我覺得火器同隻game好唔夾，玩咗一輪就轉返Warband

TaleWorlds最後都係出返Warband DLC，冇理過With Fire and Sword

不過同fd合作玩都幾過癮
如果有的話

AI仲係唔係低能 以前玩大戰全部AI沖哂過去之後卡住哂 大家對望 根本係得自己係到打

any discord for multiplayer?

我估EA 都係玩MP多

佢話有更聰明既AI

有啲噉嘅mod咩
剩係玩過潘德

騎斬2 星期一 下就6點出 如果係中文站買既就178人仔 呢個時期 重要減低 真係良心作

唔係59.99USD咩?

中文站 個價係special offer 獨有價黎

Steam 上面買定個網站買steam key ?

射左

後者

今集有繁中?

官方得簡中（正式版既時候）。 實有人整放心

又話30號有得玩? 中文站又呃鳩我?

我玩第一集 上網連外國好高ping 有冇辦法解決？

移民

30號 6點

係中文站買 加速器

玩過 建議你繼續唔好理

知唔知中文站係咪官方認可？ 見佢放淘佬到度賣好似伏伏地

去返steam買

見到殘體字有戒心

我都係，寧願俾貴啲

8個鐘

可以返steam買 反正佢遲下會更新 firm左係會有中文

macbook係咪玩唔到

唔係31號先出咩

改左

見個個都講單機MODE,咁今集多人MODE有無新同耐玩既玩法??
比較注重同FD一齊打仗

邊隻先
有冇獨立顯卡?

steam個差價唔係都俾steam賺咩

macbook pro 不過唔係windows應該行唔到

我仲以為好明顯不過除左特定會蝕既城市一定要設天鵝廠

之前有大陸server 低ping又多人

玩攻城戰多人先好玩

jeng work
唔知就咁買steam key有冇得平

仲記得嗰陣第一集玩到最後係咁出cheat

邊代同咩卡都唔講點幫你
minimum requirement係660/7850，起碼要有2gb vram
最好等人review過先買啦

死得最少係一堆重步兵入樹林等對面衝埋黎

死得最少應該係成隊騎兵

大陸直播緊

好耐之前玩, 個時大陸SER長期都係得1打1既競技場
去外國SER 300PING 做唔到假動作 好無癮

打仗打到悶 D AI英雄又成碌柒咁亂換武器 練完都唔勁
如果打仗以外既內容豐富D就好
例如溝公主 派綠帽比國王 做生意 經營城鎮 砌防禦建築等等
或者砌武器砌裝 搶特產搶資源之類

你所講既 今集都有

我都好like依啲，反而打仗一般

個地圖咁大，咁多城，攻完之後再砌防禦建築都好浪費時間，阻住我攻其他城

真係有既就J死人

今次有冇得跨平台連機??
定係好似MHW咁PC同PS4分開server??

關ps4咩事

想知多人連線, 有冇得一人帶一隊士兵去打,
定又係得控制自己一個

但係啲工廠起好撚耐

係啊玩幾百日，會回本的

長線一定贏錢

快d 有魔戒mod
冇記錯騎砍中文站係offical 認證左

本多忠勝

到爆機都未起好

6小時後上市

本小我都起左工廠先

一開始跑商識領主弱同d將軍打好關係之後先，再慢慢組織自己軍隊

真，一開始保持人少少跑快啲，打仗好燒錢

我第一個save就係一開始係咁升兵
升到帶住200人大多數頂級兵，玩玩下養唔到

唔識玩領主同跑商玩法
我淨係賭競技大會同殺海寇賺錢起廠

打海寇幾好
海寇廢得黎經驗值唔低，而且戰利品又賣到錢

想問下出左未 出左就今日出街買隻ps4 版玩

睇過d片好似幾過癮 做前線將軍

最鍾意刀仔鋸大樹 僱傭兵係最發既時期
係自由身既時候不斷向一個有交戰國國家勒索商人。國家友好度就負數可以交戰(但唔可以直接打) 但佢又唔會主動追擊你。
呢個時候就跟住同你負友好度國既敵國大集團軍搵食。
一有交戰就join佢哋 你放人刷榮譽 俘虜刷錢 俘虜高級兵 釋放高級兵賺兵 賺高級戰利品都任你 刷領主友好度 都任哂你 但你啲兵會愈打愈多變永動機
然後最可恥既係 你一做僱傭兵/完約 友好度就會清零 連比錢和談都唔使

當你有一埋頂級騎兵 就可以追住商人勒索。
然後狂開廠 開夠幾間既時候，剩係工廠收入都夠你起新廠 開滿哂地圖之後，你無城堡都可以發達 同養一堆兵。

雖然到咁上下於會自己直接打一個城堡自立，skip咗做領主賣命既時期

頭一年唔會有ps4版啊清

今晚6點出啦 重有5個鐘

唔係話31咩？

哇屌竟然仲有出

改咗一間出

正,一收工就可以返去玩！

期待
新手冇玩過1代

可以 直接玩戰團試下先

今日出2喇

好撚期待

仲未講幾錢同preinstall

2如果可以好似warband唔使mod就可以建國
一定叫香港
不過佢個政治體制應該default咗係王國同國王話晒事

好似有3種政治體制

邊到有講

幾時出潘德
我要帶不朽騎士幫潘德復國

你可以試下玩ck2
算係RPG戰棋遊戲
你所講既溝公主比綠帽國王
或者係溝自己呀媽..同自己呀妹生仔...殺左自己老豆...殺左自己個弱智仔...咩都做到

好似有人做緊

等有靚女mod先玩

我通常首先儲到夠打1個領主，之後就同一個步兵國家開戰。一開始唔攻城，只係不斷打佢啲領主，佢地比我打完之後就會得好少兵，我又可以儲多啲騎兵。之後我先攻1座城，咁就會易守啲，因為啲領主已經比我打到殘，就算佢地集結加埋我都應付到。

有冇人玩過戰爭之風mod
好多魔幻野

呢隻game出名係低配
不過都要睇下你有幾老
i5走唔甩

冇玩過1
近排睇youtube pvp攻守城好正

好似到正式版先有得建國

開發日記（好似係）

我記得有種係民主制

出啦咩

勸大家唔好咁大期望
呢隻GAME最重要係SERVER
當年1代得番外國SERVER , PING 全部都超過300
根本冇得打, 攻城戰你永遠未開始擋已經被人殺左

如果香港有人開Server就玩得過
無既話真係玩mod單機算

仲有3個鐘

就玩得依一隻我等撚咗八年嘅game啦！嗚呀！

單機game最重要係SERVER?

單機夠玩啦

巴打,玩過online pvp 攻城就會知道好正
真係千軍萬馬咁衝入城

但唔知點解鬼佬有馬騎,我只係步兵

Steam版有中文？

9成冇,但騎砍有官方中文站，應該會有簡中

我明呀
不過我都係專注玩佢嘅單機模式
享受喺單機入面招兵買馬同攻城略地嘅樂趣
騎砍本身最大嘅賣點都唔係多人對戰同個戰鬥系統㗎啦
如果想玩中世紀風格嘅多人對戰最好玩返Mordhau

巴哈有人玩左,出左玩後感!

有冇pvp?

官方中文站買都係Steam版...點會冇中文

仲未顯示價錢既steam

今朝大陸有直播 中文黎
不過唔知有冇繁體

屌 英文啦 香港人睇乜殘體字呀

...有時好難架老細 始終英文冇好到母語咁

就算識都要個腦load 下先明 有中文睇住先囉

480
都七八年前嘅係時候換
應該就真係難啲啦

打機 ... 又唔係叫你煲劇 有幾多野要理解 ...
Game 名都解釋哂

訓練下自己啦 香港國際城市嚟架 ...
連英文都搞唔掂會唔會俾人笑 ...

點都唔會用殘體中文 同埋打機佢地啲英文都唔係好難姐
玩咩game都係 無繁中就一律英文

我地路都覺得 其實除咗劇情
打機大部分時間睇圖同數字已經玩到

一路

08年出1
20年出2

要計你當年搞大人個肚生埋仔
你個仔10歲又搞大人個肚
你個孫1歲讀中學 係超級神童

我記得玩第一集玩到買到黑色騎士甲同雙手大斧之後基本上殺敵如切菜

企喺攻城梯頂 lag 住機咁不停切菜

D 兵好似沙甸魚咁迫埋一埋

Lol good old days

我鍾意用雙手彎刀多啲，速度快啲，1下1個，真係切菜咁切。

幾點出

我都唔記得有無用過啦 太耐啦
淨係記得最高攻把雙手大斧

我好興奮呀

女角色靚左算唔算係賣點

絕對算

要買了

但我都會改名做共和國/合眾國/聯邦

見到巴哈有人講
Steam版有繁中

唉,玩緊fallout nv同動物森友會,依家又出騎砍2都唔知玩得邊樣.

明明我喺steam買戰團佢都自帶正體字.

Early access寫有繁中, 商店個位寫無繁中

Early Access Information
Our current plan is to localize the game into the following languages: French, ... Simplified and Traditional Chinese, Spanish and Turkish.

個商簡介不嬲流
睇人講好過

試過幾隻個到冇寫，但原來有

是咪五點開售

巴哈台灣代理都寫有繁中，應該真係有

有冇都買

就算冇都好快有人整
隻game其實好撚hit

我覺得同上古5同lv

5點出售價 6點先down得？

有無繁中都買由返學開始等到而家做咗幾年野

仲差幾耐 頂唔住了

單機定對戰game黎？

屌繁中啊 幾時先出 要射啦屌

男角色都係，以前男角色得一個樣係睇落順眼啲，其他都勁樣衰⋯⋯

個人覺得單機係主菜，多人對戰係配菜

Steam 介紹得單機

Mod先係主菜

繁中咪又係中文站整

唔建議玩console 隻驚係玩mod

唔好講mod

就算想開300人 ps4pro都未必頂得順

Let’s go Calradia

Pc可唔可以用手掣玩？

有冇人中文網買左 求包膠

係

係steam買..會俾steam抽三成佣金
我諗大陸果個官方授權網，應該抽極少佣金
再加上其實果個網做埋官方中文翻譯,都算出心出力

Steam價錢出左？

中文網淘寶店

網上source

六點先出?

等咗隻驚五年喇

中文網有冇link

中文站有 俾左錢 等我探路先

咩叫中文網

原來改做今日出

少於1小時後上市！！！屌你老母呀！！！等咗八年啦！！！我已經feel到一入game就好似入咗精神時間屋咁，實玩撚到聽晚！！！

寫到好明係China

騎馬與砍殺中文站, 其實即係Taobao

有繁中？

有

大刀係幾好用
唔會出錯刺擊
又冇咁易太近卡住把刀
反正斧同刀都係一刀死 用刀斬快D好過

會有中文 無論你係steam買家中文站買 都係有中文

希望愈大 失望愈大呀
我已經決定今晚要大大咁失望
SHUT UP AND TAKE MY MONEY!!!!!!!!!!!!!

同steam買有咩分別

刀係好用嘅，尤其係對未上手嘅玩家嚟講，剩係得一招斬擊比較易控制，但我始終都係鍾意用雙手劍，因為夠型

隻GAME係單機定多人連線

應該兩樣都有不過初期多人應該都比幾bug吓

我都鐘意用劍 靚D似返個騎士
但係成日出錯刺擊

幻想:少於1小時後上市！！！屌你老母呀！！！等咗八年啦！！！我已經feel到一入game就好似入咗精神時間屋咁，實玩撚到聽晚！！！

實際: 人大左無咩時間玩, 一日有一個鐘都算好彩

TAOBAO 太多人買 ,未拎到CD KEY
已過萬人買 唔洗半個鐘

玩住戰團等

我直接GMG + VIP買算, 唔駛煩
雖然中文站係CHEAP D, 但8年前我係學生,
而家找到個錢, 俾多少少當支持下作者

等撚左八啦 嗚啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

GMG出咗價錢啦咩?

我記得之前steam可以轉殘體字 點解要去支那網買/?

有咩分別

出左啦, 我買完ACTIVE埋

點解我steam重未有價錢出既？

44.99

6點

係冇得選擇用唔用刺擊真係好on9
但正正係依點俾我感覺更加有騎士feel，真係要有啲劍術去打，而且又唔似用斧頭埋身咁劈，用劍就唔可以太近身去打，要拉開少少距離，確保刺擊都打中對方，令依個真實得嚟又on99嘅戰鬥系統多返啲趣味

屌衝返屋企

屌佢老母 係中文站買左 而家唔撚發貨

要上網站自提CD-KEY

係咪可以連機玩？

係呀

最後十分鐘

配置係點

但係我係steam睇得單人嘅？

咁同STEAM買有咩分別

點解要同支那網買

Green man係支那網咩？

GMG都未出

點解唔係steam買

我咪問緊同STEAM 買有咩分別

幾多錢

係囉 穩陣咁多

中文網係咩 即係淘寶？

VIP另有11% DISCOUNT

唔洗理

佢個死人網話訂單數破左萬 已經係單日服務上限 叫我聯絡商家

點解佢可以咁平

有人唔想比steam cap水

係咼,頭先都未有,買左了,THX

嚟啦！！！！

可以幾個玩？

Btw我steam買唔洗煩

俄版?

6點啦 驚呢

當年中文站推廣M&B, 說明左中國區內人民收入水平好難比得起原價。
所以傾左好耐最終爭取到中國人的收入水平價番來

因為佢地負責 官方簡中 所以有平

+1

你地中文網買 香港地區玩到咩？

仲未有屌你老母steam

即將推出

此產品尚未上市

都可以, 我GMG買都係因為N年前買GAME買落D CREDIT未用完(果時未知支那公司+政情唔係咁), 今次一砲過用埋佢

屌啊咁都得

I see

咁若果印尼 柬埔寨嗰啲肯爭取又會唔會有東南亞價

又要等多幾年?

驚呢

已出 支服223

Down緊

要重新登入STEAM

垃圾steam放工都未有就去gmg買

出了

有啦REFRESH完就有!!!

屌咩無法加入

咁掉番轉8年前的中國,
我地香港人仲晚晚係東莞做緊大爺的。

下載得啦

已買287.2

俾唔到錢

大家真係等得太苦 預計servee會爆

$323.1

都要成31GB

DKLM 仲未有

邊度買咁平

Steam都-20%

太多人買買唔到

即係有多啲正嘢俾你玩

成個steam lag到

steam 有平

steam 買唔到game on99

屌係囉

我323.1 -10%

我要323..

無法加入你的項目我屌

有上集平D?

又唔係第1次賣game steam server咁廢架屌

點撚樣啊.買唔到

有戰團會有折扣

要本身有買過taleworld 既game先有優惠

係咪有第1會減

買唔到呀屌你老母

有得玩啦

31G

有冇人買 steam版 $250
用 trade skin錢幫你買
可以比trade record你

SORRY, WE COULDN'T ADD YOUR ITEM!

買唔撚到啊屌

我有齊之前果幾隻，可能因為咁就平左

steam有買 warband 有八折

仲有10幾分鐘down完 沖過涼痾過屎差唔多

抱歉，無法加入您的項目！

買都買唔到

放唔到入籃

屌你而家連比錢都咁難

買唔到咁點撚樣

有是但一隻前作都有折

1000mb down
但game都買唔撚到

抱歉，無法加入您的項目！

where is the fucking game

好似佢本身都有9折，但我買唔撚到呀屌

買隻game難買過米

終於買到

買廁紙要排隊搶
上網買game都要??

試咗幾次

個個都9衝緊
佢都算對得起舊玩家

有玩AD1257?

幾次姐用PayPal

試多幾次啦呢隻game咁熱門一出2係會咁架啦

層主誇張法姐

第一次見到steam唔撚lag,連撳入game嘅頁面都可以load勁耐，仲可以想俾錢買隻game都買唔撚到，我屌⋯⋯

歡迎嚟到燒肝遊戲

婚宴舞會？我約略聽過

都放唔到入籃

買唔撚到

8年既等待算係咁架啦

好勁

真係第一次買game都咁樣
不過又唔係限量 最多咪一陣先買到 冇咩所謂既

Add 唔到入 cart

個個等咗十幾年

根本都買唔撚到！！！！呀！！！！！

add幾次都add唔到

癲撚到連車都放唔到

放唔到入籃呀屌

屌我想打機呀

我撳撚幾十次加入購物車啦，冇次得呀！！！！

拎去啊屌

我好想比錢啊屌

原來其他game都搞到買唔到

幫襯STEAM 都唔撚係支那網買

㩒極 加入購物車 都冇反應

係
我想俾錢你間公司啫，點解會咁撚難㗎

warband 出左咁多年 都有人玩緊
同埋係爆果隻

睇黎要等一陣啲人買曬先有得賣
買到搶廁纸咁

淨係貴$80

依個真！真係唔知仲用淘寶嘅人係咩心態唉

Bug左

睇twitchd某d外國人下載緊

有冇巴打買到

下載中

到最後都係steam平d

push

仲有13gb

對上一次咁熱衷買一樣嘢就係口罩⋯⋯好在game係唔會賣哂⋯⋯

買到啦!!!!! 我發覺用 CHROME LOAD 係順啲

我張2080ti

仲放緊入架車

攻城好正

變咗10%

我都係
好興奮呀，依家等佢download

九月開始做中譯俾返少少毛利中文站既心態
同埋啲錢都係俾返tw姐

我志在洗埋積分

屌買唔到

有無經STEAM買既講吓入GAME有無中文?

殘體

有，但似係得殘體

暫時得殘體. 之後會上正體

tw官網都入唔到

重新開過steam就買到

玩到了

網頁版steam買到

300蚊都唔撚洗啊 抵撚到

有冇人頭先8折買到?
而家轉咗9折

請問咩mod？ 想down返黎玩下

仲有25分鐘就download 完全職弓手我嚟啦~

有冇繁體？

No

買到 !!!

有冇人轉阿根廷買？

我287左右買左

哇60gb

我287.2買左，係咪放得願單越耐越平

分明頭先set錯價d人買唔到

屌你老未買隻game都咁難

點解得pc 版😞

應該係set錯價

可能係 我差唔多幾個月前入左WL

玩得

我係佢一出就放左落願單度

我放左成年幾兩年

希望畫面真係靚返D
當年玩大陸D mod好正，又漢朝又水滸傳梁山108好漢

畫面從來都唔係呢隻驚既核心. 一樣玩得咁爽皮

聽就聽得多
即刻買黎睇下咩料先

依個評價正

仲係買唔到屌

有上集嘅平多10%

冇計成班人一齊人手ddos steam 個server

俾別有用心既人癱瘓咗

講真間公司有良心，佢賣500蚊樓下都應該會被人搶購，可以賺多好多

買到喇

水滸傳戰團版出左新VER

您的交易在初始化或更新時發生錯誤。請稍候幾分鐘再試一次，或是聯絡客服中心尋求協助。

嘩，痴撚線，2代有成31GB，明明1代都1GB左右，仲要隻game本身已經唔係着重畫質而係着重遊戲性，到底依八年依間遊戲工作室究竟做過啲咩，我未down完隻game都已經feel隻game嘅遊戲性同內容將會係史無前例！

望住下載中依三個我等咗八年嘅字，我心中百味交雜，一邊等緊佢download嘅時候，一邊打緊我封辭職信，我諗如無意外，我應該會辭埋份工，然後依一年都唔會再出街，每日喺屋企玩依隻game

先玩為敬

入手了..
急不及待見返D 正常女

屌笑撚死

做乜9個折無左8折變左9折

原版有咁多content 打到咁耐咩

差唔la一年左右武肺應該先完到
咁啱你就可以出番街

好似話撳入去交易畫面個價錢為準

係咪未咁快有中文住

其實我啊爺佢七十歲先讀中學，唔好怪佢

圖 同 音樂 佔大多數

有冇pvp？

上集vanilla征服世界一次都可以玩到兩百幾粒鐘
呢集多咁多野玩，玩足一年真係唔出奇

終於成功比到錢，真係難撚過買米，足足用成9個字買隻GAME

隻垃圾SSD好撚慢,預計裝半個鐘

原來玩埋結婚生仔

可否幫手睇睇有無繁中啊巴打？

依到都撞到你

係勁撚有良心呀，一嚟就俾哂成隻game嘅遊戲內容你玩，唔撚似啲大公司將啲遊戲內容斬件，然後再出dlc要人買，或者出埋啲垃圾威力加強版。

依家仲要賣平啲俾舊玩家，又鼓勵玩家整mod，咁撚好嘅公司邊度搵呀？

Your transaction cannot be completed because you have another pending transaction on your account.

我先dl左一半

以前邊有2k 4K 玩
12年前部pc同而家部pc天與地....
而家玩j埋畫面

等workshop

唔撚係掛
又話有官方繁簡中

之後更新掛

無dlc?

較咗殘體試吓 有啲都未翻譯好曬

係咪邊下steam到有工作仿？

整角色多咗好多野

點解我簡左支中出到黎都係英文

今集有冇多咗啲咩

未翻譯好曬

屌比唔到錢呀！！！！！！！！

要係game入面set

佢啲dlc唔係sims嗰啲呀嘛，全部dlc都係全新內容

差唔多啦
你要知以宜家呢個時代黎講
一隻GAME 31GB其實係算細
主要睇入面有無包埋動畫個D
有D包埋動畫係入面,9X GB都有

有得揀online
係咪玩單機先

Ymira最正 一定收做companion

ONLINE=玩技術
單機=RPG / 戰略/育成 GAME

部老爺機load好耐

無得開cheat

您的交易無法完成，因為您的帳戶上有另外一筆待處理的交易。

Steam不嬲有分區定價，價錢可以差幾成

好玩但成日crash

唔止幾成咁少

買唔到 做乜勁

好多冇玩過係度扮識
咩100農民100騎平手 人地個auto battle有計兵種戰力 比盡咪死十幾騎 當然手動作戰一騎都唔死啦
仲有咩盾反 物件擋路屌你玩緊第二啲game咋
btw潘德 北半球 1257ad真係好正

睇黎個個玩緊 冇人討論了

有無人會將自己角色整做單眼佬？

入哂精神時光屋

已經上咗熱門

轉貼,鐘意就DOWN

早左日出咁撚正 一返到屋企就買左

今集攻守城玩到total war咁

Link呢老細

隻game有ai嘅咩

果2公婆真係屈機

較唔較死亡好？

有冇人講吓自己部機咩spec同幾多FPS?

好心想玩就買啦支仔

雖然係支那
但係唔係講緊漢化?

明顯係講緊漢化

已經轉左繁中，一陣DL完GAME測試埋字庫通唔通用就放上黎

單挑強盜死幾次

做乜鳩

係咪我誤會左咩

定係你誤會左咩

i3 750ti 30-50

人地中文站買key呀
無神神話人支仔

用俄羅斯買咗 差唔多打咗個六折

唔巧勞氣 大家都係支持正版

細個玩完全唔識一路騎馬一路打人

點轉？

依家做咩騎馬咁難先斬得中人

最難係馬上面用長槍篤人

你地有無咁窮
人地隻game整咗咁耐
你地仲要左轉右轉去r折

i3都得

理得人姐 唔想俾steam賺唔得呀

d差價全部比晒steam?

只係有間玩左五分鐘
好似盾劍比較易入手

Steam 版 $250
用trade skin錢幫你買 可以比trade record你
payme/fps

技術含量最低
一開始玩雙手武器好易死，擋唔到兩野已經死

岩岩係steam買左 下載緊 有無DC一齊玩?

未玩過 好似幾吸引 有無邊度有攻略睇睇

應該個個玩單機先
無人會理你

搵折頭冇所謂，冇偷呃拐騙
點都好過唔比錢玩老翻

直接玩啦
呢隻買咗唔會後悔

想買

以前玩過GOT mod
隻game正撚到on9

我tutorial 打兩個trainer 雙手劍劍都被人擋晒 換返盾九禁都過到

樓上咁多咩轉地區買 有分別架咩

係咪冇本身隻驚嘅作弊模式同匯出角色檔案呢兩支歌仔唱喇

如果你之前有買第一代
佢有20%折扣 折完$287 only

我有折我都係$287
但係我冇信用卡 又唔想落街買steam card
所以先要gift

未玩過 係做務打人升好似skyrime咁定點 大家講到好high

我騎砍1玩到後期用雙手武打海盜有時都會失手被砍死

招兵 打人 立國 育成 攻城
第一代其實可以話無主線
純粹打得好爽

想問ONLINE有升LV RPG咁玩定係一場一場好似LOL咁玩?

呀呢兩個先係精粹

隻人能力會唔會大復增長？
定主要都係講走位出劍？

會唔會一唔online就俾人打到仆街 諗住叫fd玩 但係你知啦 未必成日開到 btw thank you 師兄

套甲可以等你擋多幾刀，而後期雙手武肯定一刀一件

單機呀 單機呀 單機呀
Online 剩係對打炸 仲要你肯定比人虐到狗屎

okay thank you

我有個幾靚

玩pvp 300 ping都照玩
攞4個大盾比隊友係後面斬

屌，整樣個度點解整極都咁撚樣衰

有冇騎射jj

m and b 2 冇火器差左少少咁

大家單機用咩culture?

只可以講
有買貴無買錯
隻game幾千都會買
完全就係好似你生存左係中世紀咁
自己係個沙盒到不停做野招兵 溝女 打杖
人生未開過咁開放咁好玩既驚

歐美風格

如果買就留tg

出左啦？想買

搵咗好耐都唔知點開

UPDATE：搞唔掂，今代唔係淨係改文本咁簡單

i5-4460 gtx750巴打點睇
定係可以收皮

steam玩轉區唔係會ban咩

幾百人打都超順

1920x1080 all low

應該冇問題
可能幾百人對戰嗰啲會有啲卡但正常應該ok

係咪出左啦？

有無all low畫面睇下

冇得舜間轉移

點樣開作弊mode?

覺唔覺得難玩咗好多？

Trade done

已買,等鳩咗好耐

真男人直面人生

打擊感好差,多人對戰好似唔夠多遊戲性

已經好左好多
你有玩騎砍1就知

有呀,一樣咁差之麻
有冇玩MORDHAU?

玩PVP都係玩第2隻好過

操控上mordhau同騎砍2比邊個好d?

MordHau都唔係好
Kingdom come好啲

pvp玩mordhau仲好
騎砍單機先係精粹

隻game出名就係玩單人自己建國

真係出左啦
我等到連自己部電腦都壞埋，
今次真係harvesting season啦

入面有無中文？

Henry隻驚戰鬥再複雜d

值唔值得為呢隻驚出部腦呢😭

STEAM買左算
貴就貴D唔搞咁多

隻game 不停crash

多謝巴打

我已經玩唔到落去，殺完三隊去打個頭目，一入就crash

佢有埋mod 嘅話 應該玩幾耐都唔係問題
之前一代啲mod已經出色
二代mod應該會更加好玩啲

kingdom come個戰鬥系統真心覺得好正，開頭唔識玩，成日俾人斬死，覺得自己勁撚廢，但到後期不停搵個師傅練劍，升爆哂啲技之後，就成個劍術大師咁，出二、三招就斬死人，又可以不斷防反，爽到仆街，諗返起成個過程真係覺得好有成就感

有冇直播？

KINGDOM COME好唔掂喎

個手動摸式好耐之後先識用

咁撚快！？

吓？我覺得好撚正喎，不過真係多bug咗啲，同埋個戰鬥系統上手難度高

有冇人知點樣轉中文

但最on9係好似冇大型戰場 我得本體 冇DLC
我記得去到最後都係打boss先有大戰平時都係1on1
唔太夠喉

記得玩第一集既時候d 靚由廢打到勁，由30幾人到百幾人既團

有次一開打之前見到自己隊兵

忍唔住係個電腦前面喊左出黎😞

上網睇啲人話cheat可以用到tp同heal

唔係會ban

不過我諗畫質真係要校低啲呢隻第二代畫質比我想像中好好多

即係拎返去同一比其實好左
起碼聲效實左d

MORDHAU果種係為左ARCADE模式而製作的,
所以戰鬥上你會覺得順過M&B好多。

但相反地隻GAME咪無單機MODE,
更加唔會有來緊各式各樣的MOD製作出來

十年

係咪得英文/簡中

點解我轉唔到中文既

由細玩到大

英文麻麻買唔買英文版好

你買咗有得揀唔同語言

隻game自帶殘體版

雖然畫面都係咁閪
但帶住幾隻新兵打劫匪個陣真係好感動

殘體都要?

game crash問題好嚴重

我都係諗緊呢樣，我諗可以睇多一陣先，雖然我都好好好想玩

唔用信用卡就唔會 好似係

會唔智有繁中？ 唔想睇殘體

到底係打錯variable定真係冇set

我轉返左英文算

無錯

仲有冇人買
其它game都得 mhw / bio3 / total war
~8折

最緊要係內容同功能姐
玩得騎砍都唔會預畫面靚

係
打左三個盗賊打巢穴crash
試左幾次都crash
已經想退
玩左十五分鐘咋

係咁俾人砍死

以前都無咁難打

我彈左1次

early access嚟
頂唔順退錢等fix返先買囉

簡體中文翻譯真係要執執
一開始教程乜撚嘢頭人what the fuck

等佢更新多幾次先買都未遲

㩒完play之後冇反應嘅
single 同 multiplayer都係咁嘅

最緊要係mod

一樣 係咁叫我upload file

個簡中應該係直接GOOGLE TRANSLATE出黎

有冇人係過到打完3強盜後個頭目 一禁入舊石loading 就彈game

奴隸係咪唔會變自己既兵?
帶住十幾人入到戰鬥得幾條友

大陸區key好似可以用落台灣 香港 澳門，但係價錢每個國家都唔同

ai 畫面 新元素
冇驚喜

我都唔識點用俘虜，㩒緊冇反應

之前俘虜招欖後會扣士氣
之後會趁機逃走

ME TOO 去hideout 就彈

唔想淘，直接用信用卡比算

tab出training就crash WTF

垃圾仲跳出黎

So far我覺得只係換左貼圖同材質
暫時未睇到點解整左8年

i5 GT720開very low quality都lag到仆街

中間應該冇錢整所以搞咁耐

屌 驚都開唔到 係咪我問題

佢話有problem之後就彈game
一入盗賊巢穴就彈
一開始既主線黎

個格鬥系統難玩左咁多

一直都係咁 但以前有自動簡格鬥方向 而家冇左

有冇人一開波個盗賊巢穴大佬打極都輸

主要覺得係手感唔好,同埋視角上比唔到清楚既反應玩家

要圍攻先打得過，對方攻速好快

佢撩我隻抽我reject左
之後佢俾人圍死

D力用錯晒
佢整到d劫，村，洞穴個d好靚
但地型複雜左,ai又冇進步，d人卡位卡得好嚴重

開HIGH一埋牙打就LAG到個人都唔見埋

啱啱開個500人打500人攻城戰玩都疾疾地

唔怪得知啦，仲以為一定要隻抽

睇黎要換機

仲要格擋都複雜過人,搞到好易畀人砍死

做任務係咁crash點玩

我連skip tutorial都彈
點玩

Multi mode 係咁login fail?

隻game連機可以幾個玩

有冇人down左入唔到game

各位喺邊度買?
邊度買平少少

你地轉左殘字？
我打完個賊仔boss都冇彈過

Btw個界面好多指示好fdly，有d唔慣

我 一㩒play之後冇反應

Same 一樣 有冇人知咩事

同病相憐 冇人理我地嫁喇

彈驚彈到傻

我重開左幾次電腦都唔得

格擋要真係跟返敵人個方向先成功擋到以前好似鳩㩒right click就擋到

我玩左幾粒鐘冇彈過
今集兵仔升級做騎兵要自己買馬俾佢

本身都係要跟方向, 鳩撳right click係開咗弱智mode
btw 各位巴打邊度買會平啲

有冇人一入城或者打鬥埸面個人就會隱形？
入城同npc傾完會變番正常，但係打架唔得
判斷唔到距離根本打唔到，淨係可以射箭

白畫面？

申請咗退款了

衫令但好低防

入左分𡃁鐘就白哂再error

入都入唔到 load完乜都冇彈出黎

我試緊 唔好退住 試完話你知得唔得

申請退咗款 好失望
除哂褲扯恒哂先黑畫面冇嘢睇嘅感覺

其實優化完會唔會冇咁lag
定只係少左crash既機會?

我第2次就得
我剩係開game

裝左再試試 我得左

i5 750ti
玩咗兩個鐘 由頭到尾冇crash過

我都無乜事
利申英文

online game?

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

靜觀其變
星期五先買，反正放假先有時間慢慢玩

中文站下左架

幾鐘意1(同D MOD)
有冇人講下抵唔抵買?

係囉唔知咩事, 諗住中文站買平一舊

英文玩左成晚無彈過

with fire and swoerd幾實唔差，玩左好多年

要load一load入去睇片同人講嘢

最新4.8了 都係唔得

英文勁差都用英文
唔用殘體

是但喇

有無手足一齊整個香港中文化

好多人開server玩緊

我想save game都彈 WTF

好耐冇玩唔好意思
有冇巴打記得啲控制

因為suppose f制etc f1f2係控制自己啲部隊
但而家我撳部電腦F1 F2係較音量

我想問點樣可以轉返

呢家入save都crash

行商越買越貴

好似話模擬現實市場 多人爭就貴

好撚開心 即刻買咗
等咗3年 我仲寫定遺囑叫啲孫燒俾我

但佢整角色有啲樣衰 整極都係阿叔咁

好撚好玩

係樣整極都差唔多 得髮型會明顯啲

隻馬算係幾真 幾好騎

btw玩唔到60v60
Crash game

解解下任務崩左,解幾次都係咁,好無癮

點樣買幫手

去接支線任 打下人 搵下錢先囉

等mod整成個坦格利安家族出黎

玩開warband對呢個畫面已經好滿意

奴隸可以recruit 但係會扣morale

Ummm 基本上呢隻 game 係 remake 嚟

同 M&B 1 只係介面嘅分別

有 d 失望

咁又未整完ge 可能真係要個孫幫自己更新再燒返部電腦落黎玩

連 d supply 嘅種類都係一樣 ...
馬名都一樣 stepper horse 我仲記得 ...

兵種都好似差唔多

我玩騎砍1已經諗個呢個問題 幫隻步兵升級邊到彈隻馬出嚟 有呢個設定係realistic左既

有冇跟隨制

仲重用埋一代音效，仲有原版一開波喺訓練場出嚟，完成任務個音效我真係聽一次笑一次，諗唔明點解要用返依個音效

冇左自動控制格檔方向 真係弱智
拎撚住個盾都可以擋錯方向

真係 ... 懷舊

cls , 見強國論壇已經流出左學習版

好似係f1→f2

啱 誓不用蝗體字

有冇人組隊打下online

一齊？

真垃圾

係撚甘crash

唔好厭我廢
岩岩上網打幾場, 全輸

好耐冇玩，而家一開波全部整真實難度嚟玩兩手，可能我問題啦

軟過豆腐，攜槍騎馬撞人，俾人片兩三刀就收咗皮，隻馬仲硬淨過我
講緊單騎挑六隻弓箭手未跑到埋去已經俾佢哋射到生擒咗我
步戰仲仆街，瘋狂扭身扭去你側邊又係噉假動作閃避，你片佢佢向後縮，你拮佢佢衝前減少穿刺時間，蠱惑到

六隻弓箭手梗係射死你啦

好憎d任要係個城到搵人（保護，講數）
Dllm 又無地圖

好玩到痴線
打格鬥大賽，4強2打2，對面一個有名+重甲騎士
全程舉撚住個盾坦，對面兩隻比我隊友射到變箭豬跟著決賽輕鬆殺左

想問下個主任點算, 要問十個領主,
即係要同十個領主搞好關任先? 但問極都唔肯比任務我解

禁alt會出人名

無啦啦見到個皇帝
跟住一問就問到

係咁crash

整左8年都係咁閪

個ui 都鳩鳩地

有冇人開tg組隊, 隊長模式幾好玩

D鬼佬打左十幾年
唔夠打好正常 有d打得好勁

其實點賺錢raid完人仲唔夠比軍費..

一代有啲任務都好閪
話叫你討伐附近啲流寇，嗰個所謂附近基本上可以係你喺沙漠走上去雪原嘅距離

btw盾真係好撚勁

主要係玩線上定係單機架?

單機

有冇人識點招貴族兵？

點開鋪

GTX 1650 laptop開中畫質，打盜賊有80-100FPS

畫面靚左好多
開200人會LAG..
I7 4790 GTX 970

Very low都玩唔到
五六年前部老爺機玩唔到

今代個文檔係點？

等ps4

d ai勁左好多
1 on 1 竟然打輸

主要係字庫問題

最撚閪一定係趕牛

岀左hotfix

係真係勁好撚多，一開始個d盜賊都識取消攻擊(feint？唔知點講)睇到都o左

btw個開發團隊講過係特登整勁d，因為好多人投訴過上集最勁AI都好撚廢(事實上都係)

game crash既巴打可以入game試下仲有冇彈

有冇巴打幫我開新post

出1/4感覺好似開無雙 自動格擋方向起碼你都要小心比人偷襲

唔明點解要取消左自動格擋